[香港奴工] OT統計 你洗唔洗OT?

要 (OT幾耐? 有無OT pay?)
唔洗

利申: 要OT 半個鐘至個半鐘不等
無OT pay

下？香港番工要OT架？

喺我公司，冇OT兩個鐘唔當OT
日日至少office hour後半個至一個鐘走